[1月新番] POP TEAM EPIC 集中討論

■ STORY
《POP TEAM EPIC》描述沒有黑暗，只有無知。

■ STAFF
原作：大川ぶくぶ
企劃：須藤孝太郎
系列構成：青木純
概念設計：梅木葵
音樂：吟
動畫製作：神風動畫
製作：King Records

■ CAST
POP 子：小松未可子
PIPI 美：上坂堇

■ INFO
每週星期六 25:00(日本時間)
直播tokyo mx :

PV:

好波

雖然”今晚”先播

依圖漫畫係咪冇人譯？

yes

套野之前延期真係喊出嚟

lm睇cap圖

都估到你會黎開

又比人追住負評

弱者先訓覺

Lm

好撚正D改圖

留名

霸權留名

好快睇到點整到30分鐘

求link live

等好耐

乘2

第一版咪有

係咪卡住左,入到去冇聲得畫面

好似係卡住咗

陣間會播

隔離完場即刻跳返入嚟先

宇宙霸權番

等到頸都長，終於開始

開始

歴史一刻

WTF?

???

應該係玩野

我係咪冇睇錯野

假op咁dup本

屌係唔係睇錯

我都估到

屌

點解可以咁揼本

估撚到

新狗衝圖

屌好撚得意

君名

痴線又玩君名

你叫咩名

Cls

9999

屌你男人聲

我係度睇緊乜野

唔知咩事，但好好笑

龍貓

格仔

比返呢兩個我呀
POP 子：小松未可子
PIPI 美：上坂堇

Pokemon

pokemon

係咁玩梗

烙印戰士
skyrim

屌 我都想知睇緊D咩

好型

笑都唔識收聲

痴線好多大牌

POKEMON個度笑撚死

笑到就黎痴線

個畫風

希望唔會俾人禁播

黑人問號得黎又笑撚到仆街

我淨係見到好快會有好多新圖

又有好多stickers用

屌手指

仆街制作人員?

又玩真人

段插入講左D咩

咩文嚟

combo

翻譯依套既真係痴9線

PV果個?

做完？

法文掛

屌咁就完

下咁快？

好多梗

黑人問號

估玩野

???????

Wiki 聲稱係半個鐘番

冇睇過果D都唔知玩緊咩梗

屌你又嚟?

個預告

好國際

點解會變左男配

好多仲要係日本廣告

又嚟

再放送

????發生咩事呀

再放送
Dllm cls

13分鐘播兩次

WTF??

做乜撚野

玩緊咩呀

放送事故

發生緊咩事

等陣
姐係段廣告都係佢地嘅?

點解呢個片頭我會諗起 LL/Imas果類野

撈左好多野

粉紅色頭髮個個成個龜頭咁

女聲

男聲/女聲

女去咗呢到

又loop過

變左女聲了

換咗聲優！

屌你變女聲又開新一集?

仲以為真係小倉唯新番

又變番女聲
分男版女版

喂好似一樣咁既

[img][/img]

又你的名字

好飛躍

點跟.jpg

好撚癡線

比番小松我

仲要真係搵大木配

ポプ子(cv江原正士、赤羽根健治、小松未可子)
ピピ美(cv大塚芳忠、武内駿輔、上坂すみれ)

cls一個角色3個cv

Macross?

終於聽到話自己係霸權

明知佢喺度重播點解我仲坐定定喺度睇第二次，仲要都係笑到收唔到聲

造呢套野嘅人真係有病

我一路搵緊有咩唔同

有翻譯

就咁睇唔多覺有

好似第二次堆法文有字幕

但係除左聲之外都冇分別

個cv表??

咁就半個鐘，真係好快

係 但都係睇唔明

又轉左人唱

牧野由依

屌你俾個真嘅次回予告我好唔好

到底搵左幾人多配

一個角色3個CV

個預告..............

好似唔止

跟唔到

點解中間啲廣告都一樣

cls

頂 姐係點

睇嚟真係完

我仲期待個staff會講日文

還番未可子比我

究竟呢個係咪真廣告?

完全唔知係咪一集轉幾次CV

完左都覺得未完咁

我都想問

一陣又嚟

你以為係廣告?
其實都係pop team epic黎

果套應該真係會每話有進展

俾佢地撚

ポプ子(CV:江原正士、赤羽根健治、三ツ矢雄二、牧野由依、小松未可子)
ピピ美(CV:大塚芳忠、武内駿輔、日髙のり子、渡部優衣、上坂すみれ )

完啦下話

5個

成堆人配2個角色

完左喇
而家係
魔法使いの嫁 ＃１３

一開始我仲以為入錯台

完左lu

但係我個心仲係度等緊佢扯開個畫面

係

硬係覺得POP子會無啦啦彈出黎

我以為我比錯link

Same here

x2

JUNNA之後May'n

有英文版

May'n

痴線！！！

好彩一開始贊助果陣有果兩隻野
如果唔係都俾佢撚到

佢地痴左線整到咁認真

請埋水瀨同小倉唯黎唱

就係為左一開始FAKE9你

未睇
等熟肉

以為入錯台

睇完都唔知做乜撚

睇完都冇乜實感

就係睇到呢個OP 以為入錯link

試唔試吓用英譯中

剩係睇依度comment都笑到仆街
等聽日有冇熟肉先

B站有代理應該好快有流出

唔知自己睇左乜

好似一路睇一路俾制作人員問：怒った？
我地呢啲傻鳩就：怒ってないよ
然後繼續睇

1個鐘炸左幾版
btw未睇lm

仲要個時一路俾人打

twitter見到 好似係原文

b站點半出，聽日就有得睇啦

クソアニメ

ポプテピピック、これマジで1話の段階で、MX版・BS11版・ニコ生版・abema版・試写会1話版の5タイプに内容が分かれているんだが、円盤の収録どーなるんだよｗｗｗ もしかして、ローテーションするのか？
#ポプテピピック #PPTP

唔知有幾多真
唔同channel播唔同版本

夢想成真了

有冇人生肉REPLY??
MISS左LIVE 好想睇

nyaa.si

呢套野真係好正

下集唔知又有幾多個CV呢?

一月霸權

即刻整咗GIF

套野已經講明係クソアニメ

估唔到真係做到咁，自己太天真

狗衝

蒼之流星既neta

新．歐皇降臨

新圖進化做GIF

唔係佢嚟
但把聲超似

係法文
但我淨係聽得明幾個字

痴撚線 如果下集都係咁都幾撚癲

好撚正

新海誠個幕真係笑到仆街

今集已經係勉強變成廿幾分鐘
下集會唔會都係咁播兩次 定係變成十幾分鐘 定係真係做都廿分鐘
好期待

洗唔洗整得咁靚

果然全部都係M

希望唔係次次都播兩次

如果粵配 配返D stickers 都幾好笑

呢段是咪玩緊Guardians of the Galaxy?
個背景音樂有啲似

又幾好笑

我反而想知前幾秒個bgm 好熟

屌 唔怪得咁似 我見b站彈幕冇人講
搞到我以為我諗多咗

係嘅話其實就會好趕客

有冇人知06:45 - 06:52 個BGM係咩

睇生放送低清得制都唔覺係用cg整

睇第一次以為係thug life個bgm

記我啦 FFVII 都聽過

屌你IDOL無印個P同灰姑娘個P

K島睇返黎
話中間畫風突變個part既製作人既作品

好多梗
每個又好短

係b站見到啲人話好差因為有60幾%嘅人俾負皮

連個預告都咁認真 究竟係咪本身都收埋左係有套咁既野

痴撚線 我到底睇左啲乜撚野

慣左火縄人配音版好唔慣

D CV多到
下集會唔會又多幾個

小松同上坂最後會唔會一集都唔駛配

痴線架

個PV 上年4月個陣已經有

第一集youtube已經有人upload左

neta多到痴線
點跟

會唔會玩埋jojo

咁樣播多次真係估佢唔到

武內P

有冇咁多經費呀
請咁多聲優貴過畫一套正常20分鐘

痴撚線

呢一幕之前有玩埋Macross

宇宙神番

就係唔知佢想點

法國佬好正
佢耳仔攝住左大麻

一定係畫一套正常貴d

最貴可能係個OP

ARE YOU SURE?

以POP TEAM EPIC漫畫"正常"畫功計wor

到底睇左啲乜撚野

如果集集都唔同CV就真係痴撚線

決定睇晒佢

我以為你話正常果D動畫

好多表情好正

有冇資料整合第一集所有梗之類?

睇完發現好多都認唔出惡搞緊乜
覺得自己好渣

成程neta,有無可能全部識晒呀
第1段無啦啦講法文無左字幕笑撚到仆街
仲有
詐騙呀!!還返小松同上坂堇比我

笑撚死
一開始段op整得咁認真

佢最痴線係Neta中有Neta
唔知要幾毒先會識哂所有Neta

真毒同偽毒一套野睇清曬

識得新既未必識舊
識舊既未必識新

所以我以前唔敢睇銀魂，因為驚識得少野無共鳴笑唔出

等緊字幕組

一樣

個個都話神番, 霸權
但真心講, 咁樣好睇咩? 又冇故事, d neta又短又亂, 完全唔知自己睇緊乜尻

增長知識好作品

即係咁
鮑參翅肚固然好食
但叉飯 甚至街邊嘅哪咋麵
都可以好好食姐

其實都話明四格kuso仲想有咩內容

怒った怒った？

我好其待漢堡包媽打fucker會點演繹出黎

全12集title? 1

根本大部份人都唔會睇得明, 有咩咁好食

咁你咪碌番出去囉

你唔明=大部分？
你個大部分係點樣推出黎？

bilibili彈幕好多人問「唔係粵語？」

幽默大師整出嚟啲飯都唔好食架
但係睇得好開心

exhentai本h漫下面d評論先好笑

twitter有人整理左出嚟

你的名字
超時空之鑰
蒼之流星
動物朋友
浪客劍心
東離劍遊紀
龍貓
寵物小精靈
烙印勇士
上古卷軸V
Guardians of the Galaxy
MACROSS
Super Mario
龍珠
EVA
Cobra

咩h漫黎

exhentai一搵就有

咁都出到本

尋晚睇LIVE好多人比佢FAKE到以為入錯台

睇唔出有龍珠
估唔到東離係連埋龍貓一齊做
btw 一開波op好似有銀魂隻定春

隻豬隻眼

youtube有冇中文字幕版

我竟然睇唔到有eva

漫畫本身都係玩野為主
點解會有人覺得動畫會正經

rule34
一search pop team epic 就有

正常人都唔會認得晒咁多啦

幾有趣 第一次睇

強烈要求連登加入pop&pipi icon

認得五個
仲有銀魂喎

有時播得好快，可能識都跟唔到

一開始咬住面包趕返學撞到人呢個套路好似好多套都有

有無手足有個堆改對白嘅sticker可以post出黎

不嬲係傳統gag嚟

呢個就真係有版權

問佢食咩肉個到笑死

打格版

其實換CV真係好辣殺，我只想聽大塚芳忠

呢套嘢真係痴撚線

你自己無知唔好當其他人同你一樣好嗎

嗰到其實睇唔明
可唔可以解釋下

Agger
除非你宅齡淺，唔係的話好多neta根本睇得明

我見telegram都有人攞嚟做sticker
咁整telegram sticker班人係咪侵權

其實係 不過你都捉唔到同埋冇收錢

test 繁體 不過d neta唔係咁齊

呢套咪係10年前既lucky star者
換湯唔換藥～

要捉佢一定可以捉 但你冇用嚟收錢咁你捉嚟都晒氣

其實啲sticker可能仲幫佢宣傳添
唔係啲sticker, 我都唔會留意呢套野

其實仲有JOJO
開頭神風動畫那個飛機screen好明顯左手變左替身

神風其實之前淨係做op ed,今次第一次做成套動畫

冇粵配差評

等出黏土人

出左好耐了

神作
上年等睇等到而家

之前無留意

就係因為Pop子咁得意搞到我入左黏土人坑
專登去Amazon JP買

有好多位做得好正
Chrono Trigger同GotG BGM做得好似
Pokemon嗰度又扮初代gameboy個mon

成個波咁好鬼正

制作組:生氣嗎
觀眾:不生氣
制作組:生氣嗎
觀眾:不生氣

炒到好貴

見佢播完又播 睇多陣覺得唔對路即刻狂飛

仆街真係夠膽死轉下個配音就成段重播

極影字幕組

有冇粵配link?

改哂口語可能仲正

我覺得首op其實幾好聽

就呢個我諗緊睇佢地算

呢個有d neta出處

有冇人知，點解pop子咁多廣東話貼圖

D人自己改出黎

b 站d 弱智彈幕一堆小學雞
龍貓都可以講成東離劍
一早唔會開黎睇

睇你個名睇嚟巴打你都中意雙葉？

應該係黐埋一齊？
架仔都話有東離位

東離劍好似係講緊句對白

借傘真係東離劍

因為好MATCH

白貓手足今次都幫你唔落

但係好似唔覺有人講龍貓
東離劍就成版

疏囉

上面堆人咁熟口面

係囉

套野真係好多neta，唔咁亂講

點解佢喺度刷手抽我會諗起芳文嗰隻game

比樓主呃左黎睇1月最糞動畫

樓豬on9

比chok係白貓po到狂放呢啲gif同圖吸引到
之後一睇 做乜撚野

telegram咁耐以來只有del過一/兩次channel,係因為有條友係咁upload d版權野,版權商話再唔del就叫google pay/apple store做野落架 其他FBI/FSB個D都搞佢唔到

轉得咁快手

雙葉我婆!

第一下個BGM我真係以為GOTG果個嚟

唔係真係gotg果個咩

明顯改過 分別都幾大下 我知係玩緊呢幕

龍貓仲要講?

我睇左乜撚野

有參加先行上映會的網友表示：

先行上映會播放的內容雖然真的是小松可未子＋上坂堇配音的

可是與其說CV換人了不如說有9成的內容都跟今天實際播出的不一樣

A Part播放的內容，唯一跟先行上映會一樣的只有迷之外國人那段。

唔錯,係把聲線差咁D

仲九唔搭八過原版

NETA好難譯架

唔釋原文改其他對白都幾有空間

ポプ子開窗尻叫果度幾多野玩

會唔會係最適合粵配既動畫

冇粗口差D

好似話op個套野會出短篇漫畫

如果CAPTV配應該唔錯

呢度咁多人一人一句都得啦

其實真係可以整個連登版
G持

女聲好似好聽d

男聲正D

神作

究竟睇左乜撚野

你的名字果度

配合動作 屌你老母 屌你老母 陳庭佳 陳庭佳

擺得好撚正，個尾燈位

希望第2集唔洗播2次 多D內容

beef or chicken果度可以羊定狗

正喎

神還原

自來也聲優竟然去配呢隻野
一聽就聽到自來也把聲

原來仲有凱老師

男配仲有魁力過女配
好強既毒性

好似已經睇左4次
呢個番有毒

大塚芳忠

求多啲gif圖

仲有一set

agger

有小倉唯正

FOR返唔知東離劍neta既朋友

對白一模一樣

做乜咁好人啫
想睇多啲人衝出嚟柒

個POST推到20頁

比D信心套野啦
第一集都咁考大家腦力,實大把機會

好想快啲到下星期
好強既毒

第一話neta整理： (日文)

以下為台灣ptt網民翻譯:

芳文社跳躍、偶活?、你的名字、俺だ俺だ俺だ（）

上學咬吐司轉角撞到人、超時空之鑰、蒼之流星SPT雷茲納

動物好友、機械巨神 地球靜止之日、A/Z、神劍闖江湖的炸裂弾

星光樂園?、STAR DRIVER、龍貓、東離劍遊紀、寶可夢、烙印勇士

上古卷軸V、超時空要塞 愛‧還記得嗎、星際異攻隊、EVA

超級瑪利歐（外加NICO實況主的台詞梗）、七龍珠賽亞人的眼睛、NHK、朝日啤酒

聲優梗：第一話A Part兩人的配音剛好就是江原正士和大塚芳忠

多到

巧垃圾😅

好正 笑死我

有啲粗口為加而加

一dd來源

好正 整得幾靚

Asahi super dry

呢個位真係好得意

呢到有冇巴打以前都好鍾意睇幸運星

廣東話好正喎

個跳一睇就知kon op
真係勁多neta

本身D改圖都唔係下下有粗口
其實有D粗口轉其他野仲好笑

係，飛機餐嗰個樓上巴打舉雞定狗好正，會心微笑

dankmeme動畫

佢講得好啱 Part 2 Live果陣我真係一路搵有咩唔同

我估冇人唔係
結果全部人都俾人撚

垃圾農場模物

你嬲唔嬲呀

你個名好符合你套野
btw唔嬲呀

法文嗰段有字幕

佢唔出醬汁,twttier熱門又唔見

嗰段應該唔係法文呀⋯？
有無法文撚出嚟講下？

睇到百度貼吧啲評價都幾兩極下
呢套野真係好睇對唔對到電波

咁啱冇睇過佢惡搞緊嗰啲野既咪冇共鳴

仲未計講法文果d聲優

佢後面cv表有

係喎

製作組:生氣嗎?
觀眾:沒有哦

有冇人覺得法文嗰段個PIPI美似千尋個無面男

pish比未睇既
含neta出處(唔齊 )
線上:
分流：

默劇打扮嚟

我見識少

呢套痴線野都可以一集半個鐘

我想佢變成長壽動畫

咁都可以唔知

而家好多所謂新宅根本好多作品無睇過
有睇過的話點都會笑得出

兩秒一個梗，睇一次就跟得哂真係唔容易

所以未播兩次囉

佢銀河守護隊根本係欺凌我唔睇西片

邊個要你識晒 欺凌

睇下係咪學阿松第一集咁痴線
跟住就相對正常番

屌你老母真係好鬼過癮
雖然淨係睇得明1/4嘅neta，但已經笑到癡線

呢套原作都係痴線 諗唔到點正常

有字幕組出左廣東話字幕

召喚EBBIO

同極影比邊個配得好D

邊位巴打

極影邊到有得睇？

恭喜各位又要睇多次

感謝悠哈璃羽字幕社粵語字幕

痴線

小妹牙 禾系小妹牙

佢發呆個樣好QQ

其實呢幕點睇得出係代表緊製作組同觀眾

一開始係
到最後都係呢幾句

會唔會第二集已經要開新post

一集一post不是夢

我竟然會坐定定喺度睇左四次同一集

生放，b站，熟肉，粵語字幕

睇左三次 雖然唔係好熟佢扮個啲野

因為幸運星所以入左動漫坑

因為鍾意驚爆危機所以去睇幸運星

幸運星又係一集幾萬個neta
down呢套黎睇下先

前日翻睇ova，笑到噴水

ova真係好高質

認同

推

第一集Nico史上最速100萬再生突破

以前睇幸運星、爆笑管家、銀魂呢啲都係多neta
但呢啲多數都係嗰集本身有條故事線

但呢套係真係痴鳩線架

笑咗

所以都有堆人唔鍾意睇 因為好短 全玩NETA

開一格粵語字版本囉 返正呢個實會遲少少出

其實要轉粵語字幕或粵配先可以昇華，如果唔係成套嘢得個鳩字

粵語表情包紅到連b站up主都要提
好明顯需要粵字/粵配 第一次接觸 睇書面字幕表示唔知做乜9 睇埋粵字都感覺麻麻
neta唔明多過明 但係明顯係就算知哂出處都唔會覺好笑
仲諗住好野特登留最後睇

接受雜誌採訪的動畫監督青木純笑稱這部漫畫與自己看過的作品完全不同
自己都有點後悔接了這動畫的工作
監督青木純在雜誌採訪中說明
在接到工作之前自己其實都沒看過《POP TEAM EPIC》原作漫畫
但是知道在網絡上源自這部漫畫的惡搞圖廣為傳播
而在看了原作漫畫之後自己就迷茫了，不知道這部動畫要如何動畫化比較好

這部作品中除了POP子和PIPI美兩個角色以外
沒有其他有關聯性的角色，設定還有劇情之類的也不存在
是一部充滿了一瞬空氣感魅力的作品
這種只有兩個角色的動畫要怎麼去做？
掌握這種只有漫畫作者大川ぶくぶ才有的風格挺困難的
當初青木純以為這部漫畫就是常見的日本網絡漫畫就很爽快的答應了做監督
看了原作之後都有點後悔了
這部動畫對於青木純來說是個動畫監督出道作，在製作方面全部都是挑戰
在這部動畫的製作中神風動畫方面的木崎淳平說是要有一種「多樣感」
為了表現出這種多樣感，有很多的製作者參與這部動畫
包括一些目前還要保密的知名製作者，在動畫製作中僅僅是OP動畫就花了半年的時間製作
原作者大川ぶくぶ也是擔任了動畫的全話監修
為動畫的劇情提供了很多點子，劇本和分鏡的修改也很辛苦
動畫製作團隊也想了一些原創的梗，因為這部動畫中有一些比較不妙的梗
所以引起各個方面憤怒的危險很高
不過真要出現問題製作人會面對的，監督等製作人員就專注在動畫制作上

對於這部動畫青木純認為是將會成為開辟時代最前列的搞笑動畫
自己是打算做一部顛覆搞笑動畫歷史的作品
是絕對不會背叛大家期待的異常KUSO動畫

巴打快d走,我掩護你

最後一句實在可圈可點
不過今次搞得掂之後一定大把世界

講中哂未驚過

仲有幾多集機會

之前延期係咪就係因為諗唔掂點動畫化

上年去C92見到一檔買pop team衫，
唔知咩來但見到幾搞笑買咗幾件

估唔到原來套野咁痴線

幾時炸竹書房

呢套野特點就係唔知做乜，接受到就覺得無黎頭幾好笑，接受唔到就唔知做乜9，幾正常

指定暴力團體
竹書房新上市既毒品PPTP

你餓唔餓呀 我整碗麵你食ar
黎吔麵啦仆街～仆街～仆街～

就算唔講D梗 整係表情已經好好J

我唔係好明豬排飯個幕

廉署有咖啡?

上網睇話係日本警察審犯係咁,俾豬排飯佢然後就招供

日劇漫畫差佬常用橋段
一開波無證無據都兇下你先駁你自爆
唔認就俾豬排飯你食打感情牌氹你認罪

淨係睇表情已經想笑

同TVB劇煮面,一家人齊齊正正,出動BBQ ENDING一樣

話說邊到有成set表情包download？

有冇imgur既link

日本警署豬排飯個地位某程度上等於香港廉署嘅咖啡

等佢失手炸錯kado....

即變神作

呢到好多GIF素材玩

基本都係日本文化,同惡搞其他作品
我諗就算日本人都未必識得曬
都係簡單d講電波啱唔啱算

個案1:
製作組:(打兩拳)嬲唔嬲?
觀眾:冇嬲
製作組:(再打兩拳)嬲唔嬲?
觀眾:冇嬲

個案2:
製作組:(打兩拳)嬲唔嬲?
觀眾:屌你老母

屌你課完都不中5星真是好撚嬲

尾嗰次仲特登畫到中幅射咁樣黎問 當觀眾狗咁撚

歐皇降臨

其實佢咁樣播一播op搞到我真係想睇OP套動畫

聽講呢套野作者認真畫反而完全唔hit

有認真版？想睇吓

咁都得

好想買件POP TEAM EPIC既衫
但呢套著出街又太痴線

唔會

正啊

1. beef or chicken係咩梗？
2. pipi救pop後嗰幾個黑色人係邊個？

求教

唔知遲下BD版會唔會變成咁

ポプテピピック #1「出会い」

再生1,347,149コメ103,070マイ16,039広告702,900pt

gogogo

霸權番

其實跳彈板落街跟住the end果度我諗起Sonic

睇完熟肉再睇粵配，笑到噴水
個粵語仲好笑過原版

btw呢套野可以進化成動畫gif素材包

見到有巴打加對白 貼多D素材出黎先

有冇粵配link

唔識整

好多梗都唔明...

"炸佢老母"可以粗體啲，大隻啲

諗緊其他點整

劣改

屌你jpg都夠頂癮 整埋gif仲得了既

論魔性畫風 我覺得fgo果套都做到一樣既野
不過尺度有差別

嗰幕pipi美坐架嘢真係似sonic個博士坐嗰個飛船

返屋企整整佢先

只限GD子

見D人淨係講mario

一話一post

諗唔到擺咩

但係唔夠泛用

仲正

邊度有得買pop子figure 或者公仔

APPS台巴打有福了

第二集之前推唔爆
唔好話自己中意套野

正

硬係覺得自己加啲字幕個時間整得差

你句我明呀 太短 試下拉慢d張gif 多d時間擺字
上面加字個網右邊有得拉慢張圖

POP TEAM EPIC真係好撚頂引

素材

有無痛唔痛段gif

套野真係好撚痴線
好過癮

一月霸權 出第一集已經咁爆

Gif檔痴撚線

不如整返個綜合圖庫，集合哂啲Gif share用

最前面太快 睇唔到

雖然有啲舊

素材

問:鮑姐定Ali?
答:鮑姐

剩係諗到呢個

屌你又雷切千鳥

老實講我覺得佢個ed好好聽

啲素材多到可以挑戰燦神

邊到有生肉DL黎改?

自己nyaa啦

感謝

醒啦！仆街！

番唱嚟，本身生物股長嘅
不過cover得好可愛

邊度有粵配

B站
個粵配好多粗口為講而講
比香港人配一定生動好多

點會係生物股長

粗口要講得好真係好難

回錯po以為入左高木

個粵配爆粗爆到原意都冇埋

因為好多人對呢套野嘅印象都係播出前啲改圖嘅粗口

一集都傾左30頁 第2集之前應該要開新PO

但b站個粵配都唔係跟改圖裡面嘅粗口
可能強國流傳其他版本我唔知

霸權+表情包點有得輸

下期題可以叫：［1月霸權新番］POP TEAM EPIC 第二集討論

有無 屌你老母都係唔還.gif

係[1月霸權新番]初中女生的日常

d字好長輩圖feel

想配返集係正宗廣東話 ，b站條友配嘅廣東話硬係有浸柒味
但奈何自己把聲唔靚

[拳打京紫 腳踢overlord]

得呢個

好似反而唔洗靚聲

最好沙沙地

好似又係喎

比番小松未可子我好嘛

jojo

用住先

琴晚一睇到屌你老母不還你呢句笑到嘈醒屋企人
平時唔鐘意睇極影字幕 但呢part真係笑到停唔到

除左呢句
我都係覺得uha 個廣譯正d

雖然京紫好大機會係大熱，但呢套應該先係霸權

即管睇下嗰邊有冇可能一集推一個post

痴線改得咁好

同埋得uha有部分neta睇返

把聲柒先好

一月番兩巨頭，無撚得輸啦

好可愛

你以為係小櫻？
其實係我Pop子
有無人將基路仔改成Pipi美個樣

播播下小櫻，pop子扯開畫面

我屌

或者係小櫻用古羅咭召喚咗pop子出嚟

睇返條友個twitter
原來張圖係上年愚人節po
莫非佢預知今年一月霸權

係，冇左原意，不過變左另一種笑點

不得了

好似coco啲漫畫啲樣

［1月霸權新番］星色GIRLDROP 第二集討論

原作：大川ぶくぶ
音乐：市民record
动画制作：そよ风动画

原作：大川ぶくぶ
音楽：市民record
アニメーション制作：そよ风動画

FUCK

原作：大川ぶくぶ
音楽：市民record
アニメーション制作：そよ風動画

オープニングテーマ
「Twinkling star」（第1話）
作詞・作曲・編曲 - 吟 / 歌 - ドロップスターズ［星降そそぐ（小倉唯）、月野しずく（水瀬いのり）、夕陽ころな（上坂すみれ）］

就好似龍貓畫面配東離劍遊紀既對白

點解我睇得明咁多
媽 好撚毒呀

佢入面有人貼呢條片笑撚死

笑到氣咳

市民 record係咪影射緊king record?

求問舊時D圖係用咩改?

line sticker?

四格漫畫
好似係

彩色LINE
黑白漫畫
利申LINE買哂佢D Sticker

係咪我日版LINE先買到

我本身整左日區唔肯定

仲未有高質粵配出現

止まるんじゃねぇぞ…

幾時先到佢配返

咁應該係喇
我港台搵唔到

大塚芳忠：64歳
江原正士：64歳
三ツ矢雄二：63歳
日高のり子：55歳

要班老前輩陪你地食大麻

想聽古谷徹+池田秀一

幾時搵埋配鳴人 悟空呢兩位

搵埋征服王同神父

想睇杉田同中村

佢地幾時會係香港紅

香港同日本紅既原因都唔同
香港紅因為D改圖

連帶埋大陸

POP子與PIPI美的粵語學堂

頭幾句以為何璐怡

【粵語配音】第一話POP子和PIPI日常

呢個一般

係咪cuphead嚟

好煩，咁多條命

呢個係想直譯D日文

空姐：羊定狗
Pop:屌你老母有無人性 賣狗肉 我要放上網公審你
Pip:狗
空姐：唔好意思賣晒
Pop:執返條命啦你

Btw好似仲未見有香港人配

如果 captv配，應該好快會成為大熱

"beef" 諧音 "pipi"
或者
"beef or" 諧音 "pipo" (pipi子+pop子)

chicken解冇膽

其實相撞嗰度pop子應該配睇住呀

等睇香港人配
大陸果D粗口用得唔係幾好

有版權佢地點會配

講到之前佢地配果D冇版權咁

抽緊西伯利亞人水

可能已經度緊橋
點拉落香港度抽水

亂配仲柒

巴打有玩cuphead?
好唔好玩
我睇下佢下次特價會唔會再平
而家嫌貴

橫向版dark soul
利申冇玩,睇達哥玩

都ok既 畫同音樂都幾正
好唔好玩因人而異啦 我打到尾2個隻王就無打落去
真係好撚難

利申:爆過darksoul2/3

整game個兩兄弟都係咁卡關

same

冇睇達哥

總括而言係一隻高難度難嘅game（所以老外會叫橫向版dark soul), classic風格都幾過癮

睇住人玩覺得難，仲要係睇卡關達玩

燒銀紙又有新OP

畫OP用半年 我信啦

明明橫向動作又要拉返去Dark Souls
魔界村洛克人係咪已經冇人識

每集新OP

韓版第一集呀

廣西廣東同香港既分別 冇話用得好唔好
你睇暴龍哥都知

睇唔到

咁幾年講難嘅game一定係講dark soul啦

唔係針對
近年有樣野好戇鳩
啲媒體成日隻驚難玩就話似dark souls做宣傳
Project car都比啲媒體講係souls like game
其實根本完全兩樣野黎

橫向版dark souls 最似都係鹽與避難所 同hollow knight

lm

唔好再話dark soul難玩了好嘛，根本得第一集係難玩

真op?

已經睇唔到

想試挑戰粵配
但發現照日文意思讀好冇feel
一眾連登巴打有冇好意見

幾撚正

照自己意思讀就得
呢套野最緊要就係夠鳩

ban得咁快

韓版個OP咁正常嘅喂

Beef of chicken?

Beef or chicken?

op神人神嵐動畫

你地覺得兩個字幕組邊個好d

修島楓下集有肥達同八武崎碧

我唔明點解韓狗可以播先一集
定其實又玩咩再放送版

下集有檜山

將所有錢擺落op同聲優到

Gaogaigar

你求緊稿呀？

同朋友針緊 會努力試下

係咪星期6 夜晚12點有下集

會唔會十二集都唔同聲優架

悠木碧

想留返星期6一次過睇 咁CAP圖唔夠喉

痴撚線聲優幫痴撚線動畫嘅痴撚線角色配音

就咁翻譯粵配就冇意思
pop子呢套野個話題就係對唔同題材抽水

要玩粵配只要配合到畫面就OK
好似男高咁有啲on9對白先有意思
試下係對白滲啲舊登潮文, cap圖句子,港產片, 時事抽水 呢類on9野落去

感謝意見 嘗試搵緊有冇野岩用

真係放送版黎?

真係痴線

隔黎桐狗黎？

琴日同friends介紹完呢套，佢平時一啲動漫都唔睇，跟住今日走黎問我幾時做第二集

唔通係路飛

金翅仆街鳥

岩岩睇左泡菜版pop team epic
即刻諗起部活劇

求LINK

頂 㩒左入去睇 到直播冇晒驚喜

睇pop team epic辛苦既，試下返轉頭睇部活劇
你會輕鬆好多

我講op

睇粵語字幕

係 直播

勇者 檜山修之

呢家先睇到仲有呀注

冇嘢做整咗少少sticker黎玩

喺N站個再生數就快突破200萬

[速報]200萬達成

CLS
有無機會快過動朋一千萬個時間

加油

LM

屌打k-pop

可能動畫組有一集癡起邊條筋
搵丹下櫻同岩男潤子返嚟配音
會唔會搵埋子安武人同小野大輔

屌 諗起都笑死

等唔切

畀你搞到有聲

jojo
pop定pipi做dio

唔用豬排飯果張改?

twitter d人改咋

任天堂「自分、何やっとんのかわかっとんのか」コロプラ「・・・」

コロプラ「怒った？」任天堂「怒ってないよ♪」

上面那條

手機響鈴

怒ってないよ（大嘘）

睇多次原版
果然係kusoanime

其實係幾慘

咁多年嚟都係美帝唔好，嗰時想拉攏中國就搞日本
而家中國開始搞事，科水俾金仔搞核彈
但冇人阻止到

草

合咗體 好有創意

去到中段我仲以為今次團長唔洗死

PIPI美梗係係知世啦

好鬼勁整呢d片

得telegram x點加

Telegram x照加到

明明呢幕好慘但我笑左

拉打都亂入

開條link佢話要telegram先得

朋友整

我兩個都有裝，開link就彈入tg x 加到

搞錯左自膠
原來係telegram
我較黑左個ui就以為係tg x
其實tg, tg x開都冇所謂，add左落你ac，佢cloud就同步哂

試下電腦web版得唔得

我pc都有裝tg
用browser 開link會問你開唔開tg(我用FF)
Click開就會再問你add sticker

要用telegram先開到
x係開唔到

ARC-V

推到1001

草生

幅圖右邊果個係邊個？

DYNAMIC CHORD - 諏宮篠宗

異世界手機同依套有得揮，究極糞作，但唔知點解會睇哂佢

手機俠其實無咩野
單刀直入

咁1001未

仲差30幾個回覆都未1001

趁未到第2集
快啲推埋佢

岩呀

一集1001

好期待第二集OP會點fake人

可能播返第一集呢

會唔會播返正常版

應該都會變返正常
但係我想知佢第二集會點講小注

止まるんじゃねぇぞ…(新

希望のはな~~

RIP

笑
其實都冇咩野既 配下音姐

羞恥play

佢可能比人發現埋配淫夢

跟住屋企人叫佢繼續配就好笑

咁呢個大鑊d

衰仔，配埋d咁嘅野都唔搵埋我?

老母出場既話 應該咩鳩粗口飛晒出黎

1001